有冇人有興趣搵啲重要啲嘅街道示威？

漆咸道，紅隧口